點解只係聽過手指生倒刺 冇人講腳趾

生倒刺好似係因為皮膚乾燥 接觸得多污糟野

咁腳係因為會着襪同鞋保護到
所以唔會生

非洲啲人唔着鞋係咪會生腳刺？？

冇人知

乜野生腳刺呀
生係手果D叫手刺？

唔知點叫呀嘛